警察就係想示威者留係大角咀

你哋仲深入研究大角咀地圖
中曬計，被安排

被安排
兩個月都咁on9學人講覺醒

諗返起大陸人話「香港人不是有素質，只是守規矩」

大角咀解散之後, 咪順便可以去信和個頭行下

話知你大角咀打到拆天
雙方邊個贏都唔會影響旺角市區運作
呢個就係基本方針
隔離